Rendu d'analyse d'image de Hugo PERVEYRIE

Pour fonctionner les programmes des TP ont besoin du dossier Images2022 avec les images fournies sur Celene.
Chaque TP est séparé à l'aide des parties présentes dans le sujet.

La partie 5 a besoin du dossier Tagging récupéré sur Celene.